====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plus récemment , je me suis aussi intéressé aux évolutions de l ' enseignement supérieur et de la recherche , en France et dans le monde , et à d ' autres sujets concernant les villes (énergie , durabilité , etc . ) .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['récemment']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['récemment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['récemment']


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['récemment']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['récemment']
adverbiaux_loc_temp_regionalisation_id::1::['récemment']
Total feature counts: 3

